聖誕節，一個人出街咪又係一個人

當年嘅阿源真係好經典

點解要負評我

阿源都成家立室啦